昏迷左幾日，黨鐵呢5日股價升左幾多？

照計佢盡心盡力服務香港市民，市場無理由唔領情架，一定升左好多